有冇人想收手繪新年卡💁🏼‍♀️

話咁快就到咗30號了，就快2019年

2019年適逢係豬年，肥豬我諗住新一年俾第一個新目標自己先 畫啲豬嘅新年卡派啲正能量俾大家

如果有啲咩想我特別寫可以講定 有冇人想收卡呢

圖

我

支持

食飽飯 輕輕一推

支持！

Tg我

thanks！你要唔要收張

叫熊b等收卡

有冇tg我

畫張小新俾你

你又知我tg係邊個

tg我

我醒目

好叻呀你

比較想要新年手繪利是

畫一個俾你

輕輕一推

me

睡前一推

tg 左

瞓唔著再推

熊b叫你畫熊b

原來就3點 掛住打機

考慮下 肥豬豬年要畫肥豬

幾時帶肥豬去影相

我係肥豬

唔係你呀

屋企嗰隻係臭肥豬

點解要咁話佢

叫佢臭豬好似得意啲

唔覺

再輕輕推一推

Pish

我 我豬年

想收

ok

Ok完有冇tg我先

Me